［流出］細b話女子電競啲女係雞

想睇條撚樣仲可以點兜

【立會要初選 「三不投」聯署】：

留名等睇班on9仔話屎係淺黃偽黃都係手足 果班撚樣唔知係on9定係打手嚟

#52712

當年無知apply左 最後無做到